<resources>
    <string name="app_name">Universidades Renovadas</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="uni">UNIVERSIDADES</string>
    <string name="gal">GALERÍA Y NOTICIAS</string>
    <string name="inf">INFORMACIÓN</string>
    <string name="doc">MANUALES</string>
    <string name="ut">UNIVERSIDAD TECNOLÓGICA DE TABASCO</string>
    <string name="title_activity_uni">UniActivity</string>
    <string name="section_format">Universidad %1$d</string>
    <string name="title_activity_universidad">Universidad</string>

    <string name="title_activity_fullscreen">FullscreenActivity</string>
    <string name="dummy_button">Dummy Button</string>
    <string name="dummy_content">DUMMY\nCONTENT</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_information">InformationActivity</string>
    <string name="large_text">
        "¿QUIÉNES SOMOS?\n\nSomos estudiantes, profesores y funcionarios de diversas facultades de Latinoamérica que responden, de una manera renovada, a los crecientes desafíos propuestos por la Iglesia Católica Apostólica y Romana, como lo es la Evangelización en las Universidades.\n\nEl GOU es un espacio de oración en comunidad en que se experimentan los carismas del Espíritu Santo. Su objetivo es llevar a todos sus miembros a experimentar el pentecostés personal. El Grupo de Oración lleva a sus participantes a conocer y experimentar la salvación de Dios, a vivir la santificación y salir para la misión, experimentando el Espíritu Santo en sus vidas.\n\nLos GOUs deben de proporcionar:
            1) Transformación de vida.
            2) Reavivamiento de fe en cada corazón.
            3) Despertar en todos la importancia vital de la oración personal.\n\n¿Quiénes pueden participar?\nTodos pueden participar en el GOU, independientemente de tener vínculo con una facultad/universidad, pues Jesús viene y acoge a todos, principalmente aquellos y aquellas que lo buscan incesantemente. \n\n¿CÓMO Y DÓNDE PUEDE OCURRIR EL GOU?\nLas reuniones de oración pueden ocurrir en cualquier lugar de la facultad: un salón, los pasillos, el campo, etc.\nEl GOU puede ocurrir de diversas maneras, pero lo más importante es la oración: rezar y pedir a Dios que abra las oportunidades de evangelización en el ambiente específico (la universidad). \n\n¿COMO NACE UN GOU?\mA partir de una experiencia profunda con JESÚS vivo y resucitado, y es a partir de ello que los universitarios pasan a SOÑAR con un mundo nuevo.\n\nSecretaría Latinoamericana de Jóvenes RCC\nUniversidades Renovadas Latinoamérica"
    </string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <string name="title_activity_ubi">Map</string>
</resources>
